Grad din 請學校啲中年藍師食屎就啱架啦，一人夾幾蚊資助本地農業，收購有機肥料送比你最尊敬嘅老師

不了
中六同成班都唔岩牙

Grad癲革命

上到大學，組媽最岩牙又彈牙

唔好革命前革命後，事先聲明我絕對不分裂祖國，林鄭國安請過主